中國被淹得超悽慘、白晝如夜怪象多 習近平「沒事兒」考察吉林

今年夏天老天爺似乎對中國不太友善，自6月以來從長江流域開始遇上強烈對流氣候，造成當地大淹水，而近日雨帶更往北推移，讓黃河、淮河等附近地區也開始出現淹水，就連東北哈爾濱也在昨日下起暴雨，當地多處大規模積水。不過中國國家主席習近平依舊「沒事兒」，繼續他的吉林考察行程。

據《中新網》指出，昨日哈爾濱面臨劇烈天氣，暴雨、冰雹一次給你到位，不只有車子被冰雹砸爛，更出現大規模淹水。還有當地民眾指出，昨日哈爾濱天氣詭異，在下冰雹與暴雨的時候，天空突然白晝如夜，讓人感到不尋常。除了哈爾濱，自6月以來，中國已有27省出現洪災，經濟損失已達4880億元台幣，且不只哈爾濱發生「白晝如夜」的怪象，北京也多次發生過。尤其以安徽最慘，因為安徽正面臨長江與淮河的「南北夾擊」，雖然當地雨勢已稍緩，但還是有出現局部暴雨的可能，且多處積水仍未完全退去。

正當全中國面臨洪災之際，習近平至今仍未視察災區，官媒依舊表現出「沒事兒」的態度，今日持續報導習近平前往吉林考察的相關新聞，內容稱習近平前往吉林，參訪農業合作社，並鼓勵當地農民。《央視》播出的畫面也顯示，習近平所到之處，盡是一片陽光和煦、欣欣向榮的場景。（施旖婕／綜合外電報導）

正當全中國淹水之際，習近平照計畫到吉林視察。翻自畫面

傳內部消息說是去找隕石,但未知用途
攞黎作法術延壽？

【不祥預兆？】隕石墜吉林夜空瞬間變白晝 當局稱未找到
更新時間 (HKT): 2019.10.12 12:41

遼寧、吉林、黑龍江三地的居民，昨日凌晨時分可能發現黑夜變成白晝，皆因當時有隕石從天而降，不少目擊者親證大火球滑過半空，不過，當地至今仍未找到墜落的隕石。

在昨日凌晨零時約16分，東北三省的民眾都看到一道很光的光線劃過夜空，未幾這條線變成火球，照亮整個夜空，不少仍在路上行駛車輛的車cam、裝在各地的閉路電視都拍到這一幕。數千網民都在微博上聲稱目擊到隕石墜落的畫面，有網民更質疑：「我還以為誰放煙花呢，突然紅一下！」「半夜玩手機以為玩眼花了，突然外面一片亮，等了半天也沒有雷聲！」「還和別人打着電話，說了一句天亮了，別人以為我瘋了說我看錯了！」

「快快快撿隕石去啦！」內地媒體報道，隕石降落的地點是位於吉林與黑龍江交界的松原市西北部，可是當地的官員卻稱，至昨晚深夜都找不到隕石的蹤影。中科院紫金山天文台專家正對相關影片進行研究。

武漢大學天體物理中心教授王偉指出，隕石其實是被地球引力吸住，進入大氣層的外太空物質，這些物質與大氣層磨擦，產生高溫，發出很亮的光及很大的聲音，如果全部被燒掉就是流星，而如果沒有完全燒掉、掉到地面，則是隕石。

王偉稱，每年有無數隕石落入地球，無法作出預警，如果有很多隕石，則會形成流星雨。現在松原一帶沒發現隕石，可能是已經在半空燒掉，或者變成很多碎片。

內地史籍至現代紀錄中，合共錄得581次隕石墜落事件，去年6月1日晚雲南西雙版納景洪市多名民眾稱看到一陣強光，疑似是隕石墜落，當地很多民眾都聲稱找到了隕石，其中最大的一塊以16萬元人民幣（約17.6萬港元）賣出。內地當局歷年共收集到74個隕石樣本，其中石隕石佔最多有45個；其次是鐵隕石，有28個；石鐵隕石則僅有1個。

不過，內地人認為突然有隕石出現是不祥之兆：1976年3月8日下午，吉林省吉林市的永吉縣、蛟河縣出現隕石雨，當地收集了共重超過2噸的隕石，最大的一塊重1.77噸，落地一刻濺起數十米高的蘑菇煙，並且擊穿凍土層，形成一個6.5米深，直徑2米的坑。同年，中國發生連串大事件，包括河北唐山7月28日發生7.8級大地震、9月9日中共領導人毛澤東離世等等。

綜合報道

黨話無水災就無水災啦
班支那狗日嘈夜嘈

没事兒

想用外星科技打倒美帝

攞黎作法術延壽？

講出來果下唔覺自己on9?

9up都唔得

洪水=水
共產黨=火
水滅火

代入思維 搵粒隕石加強個火 咁就冇事

順豐收件

行出街有冇著褲都冇人知，不知幾正

好似不願面對現實既毒撚咁

巴菲特話我平時都係咁

咁係無事呀嘛
浸兩下對黨有咩影響先